搵到唔見彈匣果個黑警

警察唔見彈匣唔使你教

黑警正垃圾
禍必及妻兒
垃圾垃圾垃圾
報應落曬D仔女度
俾人排斥唔好問點解
就係因為你老豆老母做既野太仆街

唔撚駛升職囉

無number

有冇no. /正面？ 推到仆街！

痴撚線，對市民遊行入曬彈

推

係咪警察黎嫁,我依家好驚

咁都搵到

依件衫同隔離d人都一樣喎

有冇人攞咗

但又真係有黑警唔見左喎....

補相

搵返排子彈未

推撚到佢仆街

實彈槍?

咩相都有

有排彈個陣就搵邊隻狗跌,搵到狗又搵返排彈轉頭

炒撚左佢咪無手尾跟

俾少少常識好無

左邊隻肥野咩事...

阿SIR跌野唔使你教

汁咗未

咁既身型。。。真係警察？冒警咋話？

屌你老母瘦虎肥龍，呢d叫差佬？

依家真係唔見囉～～～

我冇野講

天有眼

臨時演員都係演員

咁都捕捉到

我以為好多人睇過呢幾張相
分享下蘋果攝記page俾大家
記者話呢四件肥瘦係落單俾人圍

執返未？

胖頭陀 瘦頭陀

隻閪手做咩? 掟磚?

正常點會帶槍落場

好強摩擦力

...... 條腳幼到呢.......

呢三隻真係警察。。。？

咁啲子彈係邊
如果子彈唔跟身 咁又帶支槍做咩

企到咁撚gay，好似見到明星大嗌咁款

肥龍同骨精強咁款

我真係恭喜你.jpg

有無委任證？

福祿壽黎

：吖！！！！！！！！！！

3劍俠

便衣

原來係呢個傻閪 睇live果陣見到佢對手小兒麻痺咁 揸住碌碌係到fing下fing下俾人圍

推到佢地仆街

示威不嬲唔帶實彈槍 驚有混亂跌槍 依家就

注意你用詞
係达哥

果4個係咪做it嫁炸？

唔夠工數出來賺ot?

同其他警察差咁遠

屌你咁嘅身形
童軍都要考慮下收唔收佢喎

下次見到用手套執起掉入坑渠搵撚死佢地

咁都得！咁走火野傷市民仲得了既！拍緊逃學威龍呀？屌你老母！

呢幅圖好好笑

COSPLAY？

e班撚屌就係出示唔到委任證先比市民懷疑冒警包圍

「光復上水」遊行和平結束後，另一邊廂示威者與水貨客的爭執演變為警民衝突，警員出動胡椒噴霧、胡椒水劑及警棍，示威者以雨傘、雜物反擊。戰火由上水行人天橋燒至新運路及智昌路交界，現場情況混亂，記者在滿布雜物的馬路上，驚現一個懷疑是警員遺下的彈匣，內有子彈。有示威者以雨傘圍起，並不斷叫﹕「唔好掂呀！」

下午5時50分，新運路及智昌路交界爆發激烈的警民衝突，其間有示威者向本網記者示意，指在馬路上發現可疑物。記者目測，懷疑是警員遺下疑似彈匣，彈匣中明顯有子彈。示威者以雨傘及物件圍起彈匣，有示威者不斷向其他人大叫﹕「唔好掂呀！」

警推進防線後彈匣消失

數分鐘後，警方突然在上址推進防線，導致多名示威者及記者受傷。記者其後再回到彈匣現場視察，發現經防暴警察推進後，馬路上彈匣已不見了，未知是否被警方或其他人檢走。現場消息指，警方推進後，有警員發現該個彈匣，立即大叫﹕「執返個彈匣」，身旁一名警員嚇一跳，立即撿起彈匣，但不清楚彈匣是否屬該名警員。香港01正向警察公共關係科查詢事件。
本網記者在馬路上發現彈匣。(郭倩雯攝)

係咪it狗

冇人做博腳炸

今時今日d相機真係好清

咁撚樣都甩到個彈夾出黎, 枝槍垃圾定警犬垃圾..
靠佢去捉賊喎, 死撚左十世啦.
對手無寸鐵平民就惡..

有埋樣

定係拎左白卡 傷津果d 警察唔炒得佢地

都幾撚廢 彈匣都可以趺

2:23:40

冇計，用開嘅歐洲槍對港停售

PUSH

100% match

推 上實彈係咪想殺人

report都唔知點寫

有常識都知唔會一早入定彈匣
亂咁up只會比人笑

係咁既身型先有資格做便衣？
定係唔夠人手所以捉返d文職出黎撐場？

黑警死全家

呢世做散仔冇得升

非法管有槍械
好危險呀 普通市民有槍都咁陽

點解會跌得出黎果然係毅進仔

花哂囉

屌你圖入面邊個似差佬

叫撚到個樣

其實啲肥野點做警察架
要好像救生員咁每年都考體能囉
搞到好似係人走去考都考到咁

咁撚瘦

依啲係示威者定警察。。

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

山寨marvel咁

反黑、cid 一向都三尖八角

PTU林雪唔見左枝鎗呀

一世都無得升啦
仲睇運氣

成班玩魔法，洗撚體能咩

跑多兩步都驚佢心臟病發

原來係你

武力威脅下你地

依班警犬樣衰兼口臭

去去武器走

個鼻...
外星勢力

冇可能咁瘦/肥 反黑有操開嫁

係咪專做戲子 認人先出場

屌你林雪拍緊PTU咋

又肥又瘦

好眼力啊

配槍唔上彈打空氣？

屌你我玩wargame都未試過行行下跌咗排彈匣，你入學堂train咁耐都有得咁跌

老夫子咩屌那星

便衣CID 主要是查案, 收料
唔太需要體能

其實 便衣CID 根本唔應該出來防暴, 佢地唔係專業防暴警察
只係次次警方 都要派佢地出來, 根本唔合理
外國發生示威, 都唔會派 便衣探員 出來打示威者

最搞笑係, 佢地全部著便服出來, 最多有個頭盔,好容易被其他警察誤當係示威者
之前雨傘革命, 龍和道清場 果陣, 試過有個便衣 被另一個軍裝誤當係示威者, 扑左幾棍

唔該排斥埋佢地d仔女 朋友 父母 無一個係無辜

唔上彈嘅意思應該係槍同彈匣分開放

所以個彈匣跌咗出嚟囉

我都覺得係 上曬彈
但又唔係渣係手 放係後
比人搶/走火咪仆街

大蕃薯

仆街啦

投訴先啦
無number點投訴.
你投訴咗先啦

呢兩件肥撚到呢好心咪出嚟獻醜啦⋯⋯

睇LIVE亂噴胡椒個邊仲有兩件渡邊直美見到都想嘔

骨格精其

屌好似老臨 仲要無證

都無話咁甩皮甩牙㗎嘛下話

咁唔小心

林雪

班狗太入戲, 上曬腦

好撚正大推

其實係佢地手痕，咪俾佢地出嚟打埋一份班防暴又可以放下假

佢係咁打人囉

佢個扣套 唔係政府issue 嫁喎

好清

[緊急!!!!!!!] 沙田同以後既運動都同我收皮 dllm

入泥diu 7 我

mola mola 見唔到警員編號想俾佢都冇得俾喇

呢個？？

帶得出黎都上滿架喇

黑警 我知你地有mon post
見此留言之黑警 定必
仚家死絕 百病纏身

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

霍哥

係L黑警咩，無冧巴無委任證
冒警咋掛

靠嚇

正面呢喂

唔好詆毁harry potter

仲有秦先生？

做乜撚嘢

做乜撚

呢D先係好警察...唔敢亂打人

正宗好似咁扮下工咪冇事

2:23:40

唔係呀 睇呢個
真心好爽

好gay 隻手

未撚聽過crowd control佩實彈槍

又咁岩避開晒，啲攻擊又掂佢唔到

屌你老母跳chacha咁款

加埋3D打印。

屌你又真係避到

想搏人搶佢槍

up

好撚似老夫子

之前唔會上。。。
左輪都唔會上

前後有d篤到佢架好得意架

Pish

克警跳舞真係世界級

咁都俾你搵到

專業！

這是正式錄用的警察嗎？

落番去做散仔行街從頭嚟過啦

Push

笑到仆街

alex wong
黃立然

我冇嘢講

祝佢早日死全家

屌笑死

佢哋唔見彈匣所以打到市民重傷

呢張gif好撚好笑

會唔會係知道太近示威者 免得示威者搶所以專燈唔帶

發現唔見左彈匣發晒狂

請廣傳!
你有權唔比身份證比駐院警察!

我帶住記者證時，我好少做啲同記者身份唔對應既事，但我頭先在醫院急症室大堂怒屌駐院警察，我仲暈下暈下堅辛苦等緊過床時，行過問我要身份證黎登記，我話點解我入院會由警察做入院登記，佢話佢係駐院警察要登記受傷入院既，我好撚大聲在大堂屌:

我屌鳩你啦，我打波受傷入院又唔見你地要登記! 我係記者，頭先在現場採訪時比你地既同事噴中，你地跌撚左個彈匣就發撚哂癲!見人就打!見人就噴!
(超大聲，超激動，成個大堂啲人都望過黎)
記者都打呀!講到明記者都打呀!!

護士叫我唔好激動，兩個警察就走左了。

P.S. 當時在醫院急症室大堂我仍然身穿反光衣及有記者證在當眼位置

#記你老母

土瓜灣名校（自稱）顏寶鈴書院舊生 ？

問句嚟架 唔係爆料呀 疑問句嚟 絕對唔會公開警員個人資料

屌那星

佢哋嘅下集係打到人重傷啊
唔係好好笑嘅事
你對照下佢哋嘅衫褲

跟住警察就撤走啊

push

之前讀cityu scope,讀書其間有女，成日發脾氣有暴力傾向，會對女朋友動粗，仲同其他女同學有路

資料來源來自facebook公開資料

都冇警員證 話你冒警都得啦

屌我一開始睇到張相
以為弱智巴打扮警犬影相

聽講住元朗

大神

育有一子 全家靠佢養 老婆全職主婦 唔好再推 無左份工點算

原來佢係全職主婦？睇唔出喎
資料來源至公開交友Facebook 程式

真係唔好再推 人哋一家三口本應好幸褔

一定要投訴佢跌彈匣製造恐慌同混亂
佢地唔怕打人因為有得駁
上頭都會撐佢地
但跌彈匣呢d未必兜得到
所以佢地先驚，驚先會癲

唔洗講打人果d野，佢地會將投訴分類
記住要隻字不提佢地打人
淨係講跌彈匣引起公眾恐慌同混亂就夠
最多質疑佢地對槍械唔夠專業
寫花佢file就一定要識得選擇性投訴

要識得玩呀

跪求你地一定要投訴呀

講真佢算有良心

心諗屌打份工搞d咁既野

比其他黑警一定狂打

除暴安良英雄值得鼓勵
申利：支持警方、獨立調查。追究暴力失智人士

做緊d咩

笑撚死 咁都搵倒

佢地4個俾人圍緊
手上支胡椒又噴哂咋

後段咪打到人重傷

後段有人支援

比著其他黑d

實捉一個示威者狂打

佢連傘都冇打就知少出場
真係似駁腳

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

爆敏 閃避率99%

佢bug 咗

正柒頭

咁好眼力

lm

真心問 咁帶出黎做咩
利申反黑警

應該係分開袋子彈，到真正有需要果陣先上彈
好似係

彈匣唔係槍parts?槍parts唔見咗咪姐係跌槍lo

學到嘢

推到佢仆街

呢啲heahea地打份工咪幾好
輕輕揮幾下

我笑到格離d人以為我痴左線

特強摩擦力

真唔真呀？

抆得槍都危急關頭

仲要等入子彈？

呢d一睇就知識做警察
反正咁撚惡又唔撚會加人工
錫身無事咪算鳩數

一樣既

呢條正好多

應該係分開袋啫 , 不過而家處理群眾運動都帶手槍 , 似乎真係驚俾示威者殺

慘慘

笑到停唔到

吹啦繼續

呢班肥狗跑唔跑得郁？

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

老夫子 高矮肥瘦都有

乜都可以但嚴禁細路

真中學同學
識佢 估唔到有人唔做做狗

呢個組合好撚奇怪

揾呢3件做代言的話，警隊今次有救了

想問下冇得升職嘅原因係啲咩 係咪啲咩內部機密

又係佢.....

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

屌你老母

失彈警！！！！
你以為推其他post上黎就得！？？

屌你老母我未訓呀！等你好撚耐啦傻閪！！！

推啦屌你老母
失彈瘦警
成個道友咁，上電未？

唔怪得咁慌係咁打心又噴人啦，噴到手都震埋

呢個post係咁沉

居心叵測啦有人

我唔會俾佢沉

我對呢個題目好有興趣

又無委任證，但又有裝備

仲有槍喎！

但子彈跌左

喂呀，大佬你情何以堪呀？

幾個企埋一齊，
一個矮到睇唔到，一個肥到郁唔到，一個成個道友咁（仲要跌埋子彈）

但我是愛國

和愛港的

一定要等到香港人都知道，我才可以訓教的

由天黑推到天光

推推推推

喂推